其實入到大學呃閪屌真係好易

只要你肯執下個樣
近視就帶con
爛面就化小小妝
gel返個all back頭
講野嘅時候俾d自信
唔好斯斯縮縮
用iphoneXmax macbookair
唔好成個潮童咁
普普通通 望落夠smart就夠
聊多d女 要漁翁撒網式咁聊
等自己唔好煩死一條女
只要有幾個肯同你傾落去都夠你玩幾個星期
d女要答案就送俾佢
d女要source就俾佢

其實d女好撚蠢
見你清靚白淨就覺得你睇得上眼
見用身邊用曬名牌（not潮牌）就覺得你有錢有品味
見你肯俾source/答案人就覺得你好細心 好大方
唔好話靚女 到時連200磅大肥閪都有得你屌

如果想target靚女
最好溝返個樣子中下嘅女朋友先
有女朋友嘅男仔先最少防備

點解要戴con？

望落醒神d

其實大家肯執下個樣
打少陣機搵下錢（有錢仔另計）
讀下書 保持正面樂觀
有時真係相由心生
用啲錢黎打扮下 襯下衫
你唔係唐氏咁嘅樣都好難無女

有200肥閪屌咁荀？
真係要試吓樓主提供嘅方法！

係 tg我：princejoyce

如果係唐氏咁既樣呢

砍掉重練

改姓氏就ok

見過有人唐氏咁樣都有女

條女都係唐氏樣？

最好幽默少少 大膽d
上個sem我都食到

呢個真
第一年溝唔到女都唔緊要
第二年開始可以照顧下啲freshman
大把女啱啱入u咩都唔識就會覺得你好好

屌我全身上下U記都俾人話潮童

點幽默

唔潮 cheap啫

清有咩推介

駁吾刀
禾周圍派梳屎真係任禾屌
左手拎住部MacBook pro
着住件超級我 個個衝過泥

利申 N賊 屌左好多囝